{
  "type": "FeatureCollection",
  "features": [
    {
      "properties": {
        "name_en": "Park and Ride",
        "address_en": "Fee: no, Wheelchair: yes, Capacity: 20, ",
        "address_de": "Geb\u00fchr: nein, Barrierefrei: ja, Kapazit\u00e4t: 20, ",
        "name": "Park-Und-Ride",
        "address": "Geb\u00fchr: nein, Barrierefrei: ja, Kapazit\u00e4t: 20, ",
        "name_de": "Park-Und-Ride",
        "icon": {
          "svg": "<?xml version=\"1.0\" encoding=\"UTF-8\" standalone=\"no\"?><!-- Created with Inkscape (http://www.inkscape.org/) --><svg   xmlns:dc=\"http://purl.org/dc/elements/1.1/\"   xmlns:cc=\"http://creativecommons.org/ns#\"   xmlns:rdf=\"http://www.w3.org/1999/02/22-rdf-syntax-ns#\"   xmlns:svg=\"http://www.w3.org/2000/svg\"   xmlns=\"http://www.w3.org/2000/svg\"   xmlns:sodipodi=\"http://sodipodi.sourceforge.net/DTD/sodipodi-0.dtd\"   xmlns:inkscape=\"http://www.inkscape.org/namespaces/inkscape\"   width=\"297mm\"   height=\"210mm\"   viewBox=\"0 0 297 210\"   version=\"1.1\"   id=\"svg5142\"   inkscape:version=\"0.92.1 r15371\"   sodipodi:docname=\"parkandride.svg\">  <defs     id=\"defs5136\" />  <sodipodi:namedview     id=\"base\"     pagecolor=\"#ffffff\"     bordercolor=\"#666666\"     borderopacity=\"1.0\"     inkscape:pageopacity=\"0.0\"     inkscape:pageshadow=\"2\"     inkscape:zoom=\"0.49497475\"     inkscape:cx=\"296.45511\"     inkscape:cy=\"451.87801\"     inkscape:document-units=\"mm\"     inkscape:current-layer=\"layer1\"     showgrid=\"false\"     inkscape:measure-start=\"368.571,511.429\"     inkscape:measure-end=\"0,0\"     inkscape:window-width=\"1920\"     inkscape:window-height=\"1051\"     inkscape:window-x=\"1366\"     inkscape:window-y=\"0\"     inkscape:window-maximized=\"1\" />  <metadata     id=\"metadata5139\">    <rdf:RDF>      <cc:Work         rdf:about=\"\">        <dc:format>image/svg+xml</dc:format>        <dc:type           rdf:resource=\"http://purl.org/dc/dcmitype/StillImage\" />        <dc:title></dc:title>      </cc:Work>    </rdf:RDF>  </metadata>  <g     inkscape:label=\"Layer 1\"     inkscape:groupmode=\"layer\"     id=\"layer1\"     transform=\"translate(0,-87)\">    <text       xml:space=\"preserve\"       style=\"font-style:normal;font-weight:normal;font-size:154.1572113px;line-height:1.25;font-family:sans-serif;letter-spacing:0px;word-spacing:0px;fill:#000000;fill-opacity:1;stroke:none;stroke-width:3.85393023\"       x=\"14.468245\"       y=\"247.69617\"       id=\"text5689\"       transform=\"scale(0.94601698,1.0570635)\"><tspan         sodipodi:role=\"line\"         id=\"tspan5687\"         x=\"14.468245\"         y=\"247.69617\"         style=\"font-style:normal;font-variant:normal;font-weight:normal;font-stretch:normal;font-size:154.15657043px;font-family:'Noto Mono';-inkscape-font-specification:'Noto Mono, Normal';font-variant-ligatures:normal;font-variant-caps:normal;font-variant-numeric:normal;font-feature-settings:normal;text-align:start;writing-mode:lr-tb;text-anchor:start;stroke-width:3.85393023\">P+R</tspan></text>    <rect       style=\"opacity:1;fill:none;fill-opacity:1;fill-rule:nonzero;stroke:#000000;stroke-width:8;stroke-miterlimit:4;stroke-dasharray:none;paint-order:markers fill stroke\"       id=\"rect51\"       width=\"288.01273\"       height=\"160.25787\"       x=\"5.3973074\"       y=\"120.65403\" />  </g></svg>",
          "id": "carPRIcon"
        }
      },
      "type": "Feature",
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          8.9093075,
          48.5615009
        ]
      }
    },
    {
      "properties": {
        "name_en": "Park and Ride",
        "address_en": "Fee: no, Wheelchair: yes, Capacity: 50, ",
        "address_de": "Geb\u00fchr: nein, Barrierefrei: ja, Kapazit\u00e4t: 50, ",
        "name": "Park-Und-Ride",
        "address": "Geb\u00fchr: nein, Barrierefrei: ja, Kapazit\u00e4t: 50, ",
        "name_de": "Park-Und-Ride",
        "icon": {
          "id": "carPRIcon"
        }
      },
      "type": "Feature",
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          8.9101566,
          48.5612552
        ]
      }
    },
    {
      "properties": {
        "name_en": "Parkplatz Panda",
        "address_en": "Fee: no, ",
        "address_de": "Geb\u00fchr: nein, ",
        "name": "Parkplatz Panda",
        "address": "Geb\u00fchr: nein, ",
        "name_de": "Parkplatz Panda",
        "icon": {
          "id": "carPRIcon"
        }
      },
      "type": "Feature",
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          8.8585041,
          48.5955777
        ]
      }
    },
    {
      "properties": {
        "name_en": "Park and Ride",
        "address_en": "Fee: yes, Wheelchair: yes, ",
        "address_de": "Geb\u00fchr: ja, Barrierefrei: ja, ",
        "name": "Park-Und-Ride",
        "address": "Geb\u00fchr: ja, Barrierefrei: ja, ",
        "name_de": "Park-Und-Ride",
        "icon": {
          "id": "carPRIcon"
        }
      },
      "type": "Feature",
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          8.9812808,
          48.6798355
        ]
      }
    },
    {
      "properties": {
        "name_en": "S-Bahn Goldberg",
        "address_en": "Fee: yes, Wheelchair: yes, ",
        "address_de": "Geb\u00fchr: ja, Barrierefrei: ja, ",
        "name": "S-Bahn Goldberg",
        "address": "Geb\u00fchr: ja, Barrierefrei: ja, ",
        "name_de": "S-Bahn Goldberg",
        "icon": {
          "id": "carPRIcon"
        }
      },
      "type": "Feature",
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          9.0190346,
          48.696416
        ]
      }
    },
    {
      "properties": {
        "name_en": "Park and Ride",
        "address_en": "Capacity: 42, ",
        "address_de": "Kapazit\u00e4t: 42, ",
        "name": "Park-Und-Ride",
        "address": "Kapazit\u00e4t: 42, ",
        "name_de": "Park-Und-Ride",
        "icon": {
          "id": "carPRIcon"
        }
      },
      "type": "Feature",
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          8.8904189,
          48.6207096
        ]
      }
    },
    {
      "properties": {
        "name_en": "Park and Ride",
        "address_en": "Fee: no, Wheelchair: yes, ",
        "address_de": "Geb\u00fchr: nein, Barrierefrei: ja, ",
        "name": "Park-Und-Ride",
        "address": "Geb\u00fchr: nein, Barrierefrei: ja, ",
        "name_de": "Park-Und-Ride",
        "icon": {
          "id": "carPRIcon"
        }
      },
      "type": "Feature",
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          9.0071793,
          48.6386974
        ]
      }
    },
    {
      "properties": {
        "address": "Geb\u00fchr: nein, ",
        "name_de": "Park-Und-Ride",
        "icon": {
          "id": "carPRIcon"
        },
        "name_en": "Park and Ride",
        "address_en": "Fee: no, ",
        "address_de": "Geb\u00fchr: nein, ",
        "name": "Park-Und-Ride"
      },
      "type": "Feature",
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          8.7273879,
          48.5562245
        ]
      }
    },
    {
      "properties": {
        "name_en": "G\u00e4rtringen Bahnhofstr. Nord",
        "address_en": "Fee: Mo-Su 00:00-24:00, Wheelchair: yes, ",
        "name": "G\u00e4rtringen Bahnhofstr. Nord",
        "address": "Geb\u00fchr: Mo-Su 00:00-24:00, Barrierefrei: ja, ",
        "name_de": "G\u00e4rtringen Bahnhofstr. Nord",
        "icon": {
          "id": "carPRIcon"
        },
        "address_de": "Geb\u00fchr: Mo-Su 00:00-24:00, Barrierefrei: ja, "
      },
      "type": "Feature",
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          8.9085396,
          48.6410303
        ]
      }
    },
    {
      "properties": {
        "name_en": "G\u00e4rtringen Bahnhofstr. Nord",
        "address_en": "Fee: Mo-Su 00:00-24:00, Wheelchair: no, ",
        "name": "G\u00e4rtringen Bahnhofstr. Nord",
        "address": "Geb\u00fchr: Mo-Su 00:00-24:00, Barrierefrei: nein, ",
        "name_de": "G\u00e4rtringen Bahnhofstr. Nord",
        "icon": {
          "id": "carPRIcon"
        },
        "address_de": "Geb\u00fchr: Mo-Su 00:00-24:00, Barrierefrei: nein, "
      },
      "type": "Feature",
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          8.9090046,
          48.6415129
        ]
      }
    },
    {
      "properties": {
        "name_en": "P1 - Bahnhof, Bahnhofstra\u00dfe",
        "address_en": "Fee: Mo-Su 00:00-24:00, Wheelchair: yes, ",
        "address_de": "Geb\u00fchr: Mo-Su 00:00-24:00, Barrierefrei: ja, ",
        "name_de": "P1 - Bahnhof, Bahnhofstra\u00dfe",
        "name": "P1 - Bahnhof, Bahnhofstra\u00dfe",
        "address": "Geb\u00fchr: Mo-Su 00:00-24:00, Barrierefrei: ja, ",
        "icon": {
          "id": "carPRIcon"
        }
      },
      "type": "Feature",
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          8.9420506,
          48.6614259
        ]
      }
    },
    {
      "properties": {
        "name_en": "P2 - Bahnhof, B\u00fchlallee",
        "address_en": "Fee: Mo-Su 00:00-24:00, Wheelchair: no, ",
        "address_de": "Geb\u00fchr: Mo-Su 00:00-24:00, Barrierefrei: nein, ",
        "name_de": "P2 - Bahnhof, B\u00fchlallee",
        "name": "P2 - Bahnhof, B\u00fchlallee",
        "address": "Geb\u00fchr: Mo-Su 00:00-24:00, Barrierefrei: nein, ",
        "icon": {
          "id": "carPRIcon"
        }
      },
      "type": "Feature",
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          8.9418591,
          48.6621332
        ]
      }
    },
    {
      "properties": {
        "name_en": "Park and Ride",
        "address_en": "Fee: no, Capacity: 10, ",
        "address_de": "Geb\u00fchr: nein, Kapazit\u00e4t: 10, ",
        "address": "Geb\u00fchr: nein, Kapazit\u00e4t: 10, ",
        "name_de": "Park-Und-Ride",
        "name": "Park-Und-Ride",
        "icon": {
          "id": "carPRIcon"
        }
      },
      "type": "Feature",
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          8.8281911,
          48.5232721
        ]
      }
    },
    {
      "properties": {
        "name_en": "G\u00e4rtringen Bahnhofstr. Nord",
        "address_en": "Fee: Mo-Su 00:00-24:00, Wheelchair: no, ",
        "name": "G\u00e4rtringen Bahnhofstr. Nord",
        "address": "Geb\u00fchr: Mo-Su 00:00-24:00, Barrierefrei: nein, ",
        "name_de": "G\u00e4rtringen Bahnhofstr. Nord",
        "icon": {
          "id": "carPRIcon"
        },
        "address_de": "Geb\u00fchr: Mo-Su 00:00-24:00, Barrierefrei: nein, "
      },
      "type": "Feature",
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          8.9084855,
          48.6411177
        ]
      }
    },
    {
      "properties": {
        "name_en": "Park and Ride",
        "address_en": "Fee: no, Wheelchair: yes, ",
        "address_de": "Geb\u00fchr: nein, Barrierefrei: ja, ",
        "name": "Park-Und-Ride",
        "address": "Geb\u00fchr: nein, Barrierefrei: ja, ",
        "name_de": "Park-Und-Ride",
        "icon": {
          "id": "carPRIcon"
        }
      },
      "type": "Feature",
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          8.9818313,
          48.5247588
        ]
      }
    },
    {
      "properties": {
        "name_en": "Park and Ride",
        "address_en": "Fee: yes, Capacity: 260, ",
        "address_de": "Geb\u00fchr: ja, Kapazit\u00e4t: 260, ",
        "address": "Geb\u00fchr: ja, Kapazit\u00e4t: 260, ",
        "name_de": "Park-Und-Ride",
        "name": "Park-Und-Ride",
        "icon": {
          "id": "carPRIcon"
        }
      },
      "type": "Feature",
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          8.8280021,
          48.5242918
        ]
      }
    },
    {
      "properties": {
        "name_en": "S-Bahn Goldberg",
        "address_en": "Fee: yes@(Mo-Sa 06:00-18:00), Wheelchair: yes, ",
        "address_de": "Geb\u00fchr: ja@(Mo-So 06:00-18:00), Barrierefrei: ja, ",
        "name": "S-Bahn Goldberg",
        "address": "Geb\u00fchr: ja@(Mo-So 06:00-18:00), Barrierefrei: ja, ",
        "name_de": "S-Bahn Goldberg",
        "icon": {
          "id": "carPRIcon"
        }
      },
      "type": "Feature",
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          9.0179406,
          48.6958998
        ]
      }
    },
    {
      "properties": {
        "name_de": "Park-Und-Ride",
        "icon": {
          "id": "carPRIcon"
        },
        "address_en": "",
        "name_en": "Park and Ride",
        "address_de": "",
        "name": "Park-Und-Ride",
        "address": ""
      },
      "type": "Feature",
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          8.7267079,
          48.6788986
        ]
      }
    },
    {
      "properties": {
        "name_de": "Park-Und-Ride",
        "icon": {
          "id": "carPRIcon"
        },
        "address_en": "",
        "name_en": "Park and Ride",
        "address_de": "",
        "name": "Park-Und-Ride",
        "address": ""
      },
      "type": "Feature",
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          8.9698377,
          48.7231952
        ]
      }
    },
    {
      "properties": {
        "name_en": "Friedhof Haslach",
        "address_en": "Fee: no, Wheelchair: yes, ",
        "address_de": "Geb\u00fchr: nein, Barrierefrei: ja, ",
        "name": "Friedhof Haslach",
        "address": "Geb\u00fchr: nein, Barrierefrei: ja, ",
        "name_de": "Friedhof Haslach",
        "icon": {
          "id": "carPRIcon"
        }
      },
      "type": "Feature",
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          8.8451251,
          48.5809804
        ]
      }
    },
    {
      "properties": {
        "name_en": "Park and Ride",
        "address_en": "Fee: no, Wheelchair: yes, Capacity: 24, ",
        "address_de": "Geb\u00fchr: nein, Barrierefrei: ja, Kapazit\u00e4t: 24, ",
        "name": "Park-Und-Ride",
        "address": "Geb\u00fchr: nein, Barrierefrei: ja, Kapazit\u00e4t: 24, ",
        "name_de": "Park-Und-Ride",
        "icon": {
          "id": "carPRIcon"
        }
      },
      "type": "Feature",
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          8.9644026,
          48.5320399
        ]
      }
    },
    {
      "properties": {
        "name_en": "Park and Ride",
        "address_en": "Fee: no, Wheelchair: yes, Capacity: 22, ",
        "address_de": "Geb\u00fchr: nein, Barrierefrei: ja, Kapazit\u00e4t: 22, ",
        "name": "Park-Und-Ride",
        "address": "Geb\u00fchr: nein, Barrierefrei: ja, Kapazit\u00e4t: 22, ",
        "name_de": "Park-Und-Ride",
        "icon": {
          "id": "carPRIcon"
        }
      },
      "type": "Feature",
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          8.9629705,
          48.5528695
        ]
      }
    }
  ]
}